有無人訂口罩被cut單

之前上網同人起韓國個邊訂左

呢家話比大陸人搶鳩哂 無哂貨

安排退款中

無，得你

嘩，發現新大陸